- Experimento I: apoyar _i_ en la cuerda y pulsar con _p_.
- Experimento II: apoyar _i_ en la cuerda y pulsar con _a_.
- _i_ extendido pero _no_ tenso.
- Buscar la presentación adecuada de la mano derecha.
- Ejercicio: pisar un acorde y tocar los armónicos de _8va_ uno a uno.
- Ejercicio: tocar una escala en armónicos octavados.
